大家聽日番工記得擁躍接受記者訪問

支持罷工

但唔好講關反送中事

人地係為work safety罷

唔好騎劫人地

記得唔好心急塞鐵，留返個主場俾人

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

但記得係車長嘅表演時間 唔好搶fo

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

緊急

有人諗住聽朝0715塞鐵，好可能會spin走咗車長罷工嘅事，希望深水埗手足聽朝去勸下佢地

佢地個group block咗我

話支持車長保障自己生命安全之類就得

Push